---
title: Silvestrovský fotbálek
date: 2023-01-02T21:10:22.159Z
category: obecne
image: /public/images/uploads/logo.png
multimedia: https://drive.google.com/drive/folders/18CG9bv9xuu0ed7piur7AO-xPyqmkgyY-
---
Kvalitní silvestrovský terén 3 veterány těžce zranil, 2 zhmoždil a jednoho zašpinil. Možná proto netradičně vyhráli mladý. Asi poprvé od doby, kdy byli mladý dnešní starý. Všechno nejlepší do Nového roku⚽️🥳🍾Pár fotek pod odkazem níže.